召喚啱啱考到車但未有車揸嘅新牌仔

考到牌一個星期
拎咗牌3日
好想揸車呀

新牌仔一齊傾下會買咩車
我就諗住買架二手腳車揸下先
但未有諗法
遲下甩P應該會出部7人車
方便一次過車屋企人同女朋友

個個甩晒P

定定個個有車渣呀屌

留名 下星期考 希望一take

考邊呀巴打

Pass左一星期
好想買車呀屌

手痕腳痕身痕 總之就好想快啲揸車

拎左牌，3日後買左車

哦

其實好多人考左棍波牌之後都冇揸過棍波，多一樣野傍身姐，唔會特別欣賞

反而如果你揸得一手好棍，打到隻腳靚heel toe, 咁我就

棍仔好少選擇

swift 好似唔錯

渣緊 老爺二手車 留名

考左牌之後： camry 00 年> 掃把佬outback > noah

97 corolla棍仔

就黎甩P有車揸既留名

屌我都係下星期考 好緊張
考澤安道

我都係考咗棍仔
不過我諗自己都係揸自動波多

甩P先有車揸會唔會補鐘

2000 棍波大發仔

新牌揸到而家5年牌了

四個月P

攞左牌1星期
返工響老豆公司附近
日日車埋佢地去我公司樓下 再由佢渣走
放工再操下車

補一補好wo

拎完牌第一日已經有兩部車開
可惜係van仔
想自己出返部私家車

p左半年未揸過車

下月19再考
好撚想買部細踢 civic

P左第4日買左架CIVCI ES8
依家P左2個月

半個月前買左架C200 AMG

YRV TURBO?

6月甩P
那有錢

考車都成皮野了

買完車仲要養

點解唔中意掛p?

可能佢地覺得多限制怕加監掛

好難出車保

未有車呀 點掛P呀

一甩p就買車渣
如果p果陣都冇渣過
你地會唔會補鐘
補鐘其實只係搵個人傍住黎渣一陣？

試過係流水響見到有架港駕車係對頭
應該係補鐘 咁岩果個係橋位 好窄
見佢頂住左硬哂呔唔敢郁
我後面又無位 但佢後面有避車處
我等左1分鐘左右佢都唔郁
搞到我要上膊抽佢頭
其實都好危險下 好彩果到正常唔會有人行

冇錢買車養車呀屌

屌我都係喎巴打
你考幾點

即係咩？
建議補鐘？但路面咁多野補鐘都唔會遇得晒 最後都係睇個人手車
補鐘郁下都成千銀 想知係咪真係咁必需

我個人覺得搵有經驗嘅朋友旁一旁
請返佢食飯算
主要都係自己一個人會淆
補鐘好貴呀屌
但雪藏牌另計

幾耐先叫雪藏？

岩啊清

今年內考 希望合格

搵個渣貨櫃既其實識唔識渣私家車

我識得既揸得貨櫃揸私家車都好好

渣緊bmw m4

我考完之後半年內買左喇 所以唔洗補
不過如果雪左一年先買就補補佢穩陣

補鐘用途係邊？

個窿太細，不了！

利申183高

咁你學完雪到甩P先揸車
咁耐冇掂車咪當熟悉返囉

即係搵人傍下就收你幾舊水一個鐘

P牌無耐 喪揸左個零星期已經開始厭
想揸下棍波 搵番種揸車感覺
利申：棍波牌

咁你識人咪去搵朋友
冇話一定要補嘅
想搵所謂嘅專業意見咪去補下囉

同你一樣

可以陪操車

Pass咗一個月仲未去出牌

買左架07mazda3 牌費到十月操車 計埋執架車先兩皮野 出左牌一個月先揀岩車

忠義街 好怕自己唔夠集中🤦🏻‍♂️

我黎緊考棍 就算買車都係想買棍
不過屋企人平時番工十幾個鐘頭棍冇理由又要佢放假都咁辛苦

p牌操棍首選polo gti
慳油唔大食
好力唔易死火
鋼水好過日本舊車
同價位棍波年份最新
利申：揸緊

如果平時揸開大車唔揸私家車，會好容易習慣地板油，轉彎偷位偷到你驚。如果係舊啲嘅大車通常堂軚好實，一習慣就會大大力扯。另外就係睇唔到車頭就覺得好麻煩

好想渣車

3:45

幾時有車渣

揸棍係享受，唔係辛苦，去馬

七年牌
考完果日開始想到而家都未買
買左就返唔到轉頭

自己唔熟揸出去hi到人就幾千蚊
如果你有fd有車咪叫佢借比你玩下 叫佢坐隔離睇住
自己識做請人食返餐飯咪唔洗比幾百蚊補鐘

利申 借過比好多fd練泊位

7年
我7日就

冇 得老豆渣大車

仲有幾個月甩P
利申：mt椒仔

P牌果年無出車
甩左P出左部110
果陣夜晚3,4點先出車

操車必備110

拎左牌癟耐出左架01 Echo MT, 揸到依家甩P lu.....
有冇巴打想要, 平讓~~~

出左兩個星期牌 前日同學比佢部jimny我揸左一段路 其實都係由停車場出迴旋處兜返學校隔離但都好正

考完2個月 本身都好地地 見返呢個post條癮又起
屌好想揸車呀

pass左半年
揸緊屋企7人車
好撚悶
唯一過癮就係將架車推落sport mode推爆晒d扭力出黎
一係就玩+ -波
btw
揸左半年 女朋友話我揸得愈黎愈快同愈黎愈癲

考棍波
但係如果買棍仔屋企人又唔揸得
唯有打算買Lancer evo

我八月甩p 仲未揸過...

考到牌1個月
揸緊

p牌第3日

但想買2手操下先

拎左P一個月
想入部二手mazda 3 HB
見2011年大口仔版本幾靚仔

alfa 159

終於借到親戚車渣
好撚興奮

我都係⋯⋯好想揸車

我七年牌 頭六年都揸自動仔 近一年幾先揸棍 無野嘅 開心同方便好難共存

上年11月拎p
渣過兩次自動波
唔知邊度揾棍波渣

係 身邊朋友/屋企人都唔會渣棍波

就甩p未渣過

好想買車呀

ek9 fiesta st brz

星期一pass，琴日攞p
好想揸車

今日終於借到車渣到
聽日冇得渣 點算

咁平既師兄，保險幾錢？

07 年車 兩萬蚊，仲要係mazda 3

07兩皮野

咁撚平？

又係圍爐叫春嘅時間喇新牌仔

2年前考左 屋企人其實有車 但好怕整花 好想買部好平既車揸下

有冇間中兜下呀巴打